訓練性行為 兩個月後可領300萬

基隆一名黃姓男子2019年上網認識一名15歲少女，向少女謊稱若接受他「訓練性行為2個月」，期滿就能領300萬元，少女雀躍，把黃男帶回家為他口交服務，還陪黃男「滾床單」2次，更讓黃男錄下性愛影片，結果發財夢全落空，黃男挨告坦承耍詐騙色，今被新北地檢署依《兒童及少年性剝削防制條例》起訴。

起訴指出，家住基隆的黃男於2019年4月間，透過臉書認識本案少女，攀談得知對方年幼可欺，而且似乎很缺錢，他以高額酬勞為餌，試探少女若答應讓他「訓練」性行為2個月，期滿就可領到300萬元。

少女被天上掉下來的好康所騙，同年5月4日凌晨偷偷帶黃男到自己外婆在新北市的住處，黃男煞有介事指導少女為他口交進行「訓練」課程，熱身完畢後，進一步跟少女「滾床單」示範「肉搏」技巧，隔天上午8時許，黃男和少女再溫習一遍嘿咻訣竅，期間更錄下少女為他口交影片。

然後黃男就像人間蒸發，不再跟少女聯絡。少女發財夢碎，也不敢聲張，直到去年（2020年）7月間，少女母親查看女兒手機發現與黃男的對話記錄，才曉得女兒遭騙色，憤而報案提告。

黃男到案承認騙少女若「受訓」期滿，就會給少女300萬元，其實他只是貪圖少女身體，根本沒錢給。

檢方查扣黃男犯案使用的哀鳳手機，確認少女被拍的口交影片沒外流，今起訴黃男涉犯《兒少條例》以詐術使少女被拍攝性交行為影片罪，法定刑為7年起跳，並建請沒收黃男被查扣的手機。（黃哲民／台北報導）

所以話

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外，就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍，一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交，老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss，再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛，台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛，個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿，所以話，呢個地方真係十分淫亂。

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方

下面省略……

黃男到案承認騙少女若「受訓」期滿，就會給少女300萬元，其實他只是貪圖少女身體，根本沒錢給。

即係如果有比錢就OK?

就係入嚟睇呢篇

台灣冇處工處？

今次我撐條女啊,講晒價同時間走數太可恥

成80萬港紙包兩個月 好難唔ok

我都含啦

利申：巴

一蚊都未比就信

好正

寶島是好地方

明碼實價啊呢次

直到去年（2020年）7月間，少女母親查看女兒手機發現與黃男的對話記錄，才曉得女兒遭騙色，憤而報案提告

即係基本上如果唔係老母發現 個男嘅係冇事

有比錢咪啫係叫雞

AV劇情

台灣d 女點解可以咁淫？

15歲就做G